［你點影的］天水圍警署

利申:朋友既朋友既朋友sd黎

連登冷氣軍師 rt like reply
你哋已經唔使上前線搏命，係咪連呢啲都做唔到？
最新

！！！！Sen. Cory Gardner (Colorado)
關注中大 支持香港
！！！！佢未cosponsor條Act 請佢幫忙！！！！

！！Sen Menendez 出聲

！！Sen Cotton 出聲

!！眾議院多數黨領袖關注大學受襲

Twitter組會keep住更新
幫手retweet
㩒入去
然後打 /task 攞任務
admin會持續更新任務名單

推 燒

唔好啊!

加油，香港警察!
仲有一步你地就可以衝過呢道地獄之門

做乜popo 玩火呀

繼續!

正呀

推呢個

下次燒埋後門

請所有大學生準備回防，所有市民準備各區開花！

morning sir, goodbye sir👮🏿‍♂️
我屌你老婆呀偽進狗

你的朋友就是你

朋友既朋友既朋友就係你

今次真係你點影的，都算唔話得，前面啲狗就戒備緊，你個朋友的朋友就喺度影相

你點影的

預習定18層地獄

好治癒
期待紅燒狗肉

鳩蛇send 比你?

阿sir早晨

D白衫真係仆街嚟 推d condom 仔上前擋火
自己係後面打卡

推！

好似拍緊戲

乜警署玩火咁唔小心燒到周圍都係

再接再厲, 焗熟班仆街

Well done

其實佢地只係得個門口望到出面
然後再俾水碼擋住自己視線
係返入面望出黎咁既火勢
真係會覺得自己死撚緊

鳩蛇開新acct?

Morning Sir

正啊~

推

now?

仲有時間影相sd出街
嗯證明手足仍需努力

笑撚死

曖昧狀態的勇士

琴晚

香港人吃狗肉的嗎?

做咩唔入去救火啊

叫警嫂水炮車過黎幫手啦

樓主等做紅燒狗肉

電影圖？

班曱甴仲有心情影相

唔夠勁

你點燒的

好正

朋友朋友食緊花生

你d朋友做警察？

天水圍手足世界第一

返工咪撚食煙啦屌

燒甲由

仲得閒影相

正想講

繼圍警總之後 又一單落popo面

肯定係D狗周圍send出去鬧示威者
跟住實有群組（D中同/朋友之類）出賣呢班狗

話時話尋晚天水圍真係冇消防係咪出哂去

你朋友個朋友咁識用啲condom仔呀

燒唔到入肉，BBQ要大火啲先好食，飲食台手足加油

屌你 真係點影的

抵撚死 殺人強姦行私刑個陣又唔見呢班食屎狗驚？

準備出去嘅手足 記住進攻

進 攻 係 最 好 嘅 防 守

屌 忍唔撚住笑左
手足 準備開花啊!!!

係咪狗屋d 文職reception

狗屋自燃

未有紅燒狗肉呀

幫銀紙彤報仇呀

預早體驗，到時無咁驚

Errrr

唔食，但齋睇都夠開心

火警演習

好似地獄之門準備開咁，佢地當時肯定驚到仆街

笑死

幫推pls
［緊急repost] 俾人拉咗要點做？？？

岩岩經過

成日話暴動，見識過真暴動未呀，夠唔夠膽勇往直前呀SIR

封晒唔比過

rb做得好，每條街都有幾個

some cops just want to watch the office burn

你朋友點影的

手足好勁
不過要小心

咩位址

咁都燒到入面

仲唔拎可樂救火

笑咗

一定係因為天氣乾燥

打狗

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111新屋嶺 還眼 還命 被自殺 第二槍 緊急法 周同學

紅燒曱甴

應該係門口位

多數係D警狗諗住煲大佢話暴徒好暴力，但唔知其實增加我方士氣

進攻就係最佳既防守

天水圍手足好波

仲影相！

藍絲mode: 汽油彈軍火庫自燃

見到班消防好hea咁企係隔離

你老婆水炮車

結界師有冇出動
一陣popo走唔到咪大鑊
千祈唔好鎖門呀

4名防暴係天水圍警署內放火

支持！！！

啊蛇早晨

有幾個後門 驚閪死

班 green object 有可樂 size 滅火筒

黑狗有無拎埋救火証書呀

嘩,毅進仔都有campfire玩

痴撚線

啲車泊哂最入
即係近正門嗰邊，正門掟入去仲好睇

拍戲你又信

唔好諗住話影個個係白警乜乜77
好有可能隻狗send去親戚grp/朋友grp/同學grp講緊自己有幾慘only

燒到咁仲揸住個盾

又電光又火石梗係起火啦

人工包

紅燒黑狗肉

驚死咪撚番工啊。
我睇唔到

個紅色可樂滅火筒呢？

高層推前線去送死

朋友既朋友影完好走喇，想死咩

唔好呀

消防由佢哋紅燒狗肉

得相咋 我想睇片啊

你點經的

嘩大佬呀，當緊更唔好燒野食啦

奴性強好勁

好治療 睇死佢地想隔離消防快D過黎救火

你點...

嘩 好似拍緊戲咁

去拎小型滅火筒

期待下次係曱甴屍體相

推 你點影的

阿蛇救火洗撚你D消防教
毅進大學加入曱甴訓練班已經學識晒所有野

話左天氣乾燥架啦

好快到狗宿

police station bbq party

下次千其唔好加車軚
密閉煙先殺死人

good afternoon sir !

要放棄自己個竇咁失威
都要d勇氣架

D衫防火 唔洗驚

仲咁得閒喺度影相

你點有朋友的

打咩!

點解右一仲可以唔企直啲 企好啲

我就係要呢啲

點解要係老女人

燒曱甴

紅燒

烏溪沙區物資收集站，設於烏溪沙站A出口，住迎海天橋下面， 地下升降機對出。
(tg : 馬鞍山defenders綜合資訊站)

咦？
樽可樂size 滅火筒夠唔夠用呀？

焦牌

隻門咁撚勁防火

要加膠先有毒煙

18區要人

進攻係最好既防守

中聯辦
禮賓府
狗屋
狗宿舍

療愈

好温暖

你點影的 你的位置係巴士站喎 準備返工？

唔好咁做呀
睇到好治癒

Good evening sir!

甴近平

唓 啲狗自己影完流出嚟 有咩出奇？

BTW 手足好嘢

鳩蛇朋友

燒自己間狗屋

3皮野 緊要過個狗屋 喇

燒左咪又係你地俾錢裝修番

連登白警2號 蟲sir

高級咪唔洗行咁前
個時鳩蛇我都話佢高級
可以企咁後咁高影出去

挑， 拍緊列火雄心之嘛

做緊戲呀
睇吓最右手邊嗰個popo 個姿勢

唔好呀~~~

笑左

甴近平

警甴

小畫家

yum

沙田區議員黃學禮、趙柱幫及社區主任黃浩鋒今晨失去聯絡

圍爐燒狗肉

紅燒狗肉

有啲事喺現場會知

取暖

臭架

ho ball

燒死人又唔好既

半生熟得唔得

最後咪溶晒

好圖！

好細火啫

唔好推啦, 比人知連前線狗都唔係同一陣線就唔好

仲有心情打卡，係我就即刻鬆人啦

Condom仔擋火魔
後面啊sir影相打卡

正呀喂

火燒曱甴屋

唔好 停呀

popo 怕火，見到背影都覺得佢地好很驚

Morning sir

，

手足好波，紅燒狗肉

唔知防毒面罩防唔防埋火呢

仲揸住個盾做乜，唔係以為個盾可以求火呀化

嘩！正阿喂

消防：強烈譴責警方唔幫手救火

都睇唔到咩事

紅燒綠龜頭

Push

大家快啲黎睇下班警畜幾熱血 熱血到着火

真點圍爐

自編自導

根本裡面大把位好安全

啊SIR BBQ唔使你教

影嚟搏藍絲同情姐
點會影嚟俾手足睇戰果

阿SIR BBQ果陣燒著野咋

室內BBQ唔洗你教

幾靚

用joker profile pic但講堆咁既野真係好好笑

攞盾牌做乜鳩唔通係傳說中嘅滅火盾？

諗起星爺做交警係路邊燒雞翼

朋友的朋友要小心

紅燒狗肉
正撚到

邊有人睇死班狗唔開實彈，好多國家警署比人破壞過，做下資料蒐集先出post啦

lm

最後哩四條有冇死?

咁嬲自己又做過d乜

點解唔開藍色水炮救火

人越多越安全

18區要人

進攻係最好既防守

中聯辦
禮賓府
港交所
狗屋
狗宿舍

你點影的
但好撚正

一鍋熟紅燒/煙燻狗肉

afternoon sir!

如果6月燒一定比人割，要怪就怪黑警咁冇人性

大阪西成個警署都比人攻過N次啦, 無, 上面個LEUNG BOBO都弱撚智

為啖氣而想唔要條命
毅進果然毅進

唔會實彈?瞓撚醒未?

消防打緊排球，唔得閒救火，叫你嗰十四億人吐口水救熄佢啦

應該係想影比藍絲睇

天水圍
一人一支小型滅火筒都救熄啦
企係到唔郁做乜

快撚的死

要去360搵

狗隊俾d常識啦，室內燒碳好容易中一氧化碳灰毒架
千祈唔好室內BBQ 呀